HKU a&f定e&f好？

4C+2X 30分
選擇困難症

A&F啦, 識十個有五個E&F最尾都係轉返A&F
又或者咁講, 入到去再轉基本上好易, 填張form就得果種

a&f 靚grade 雖然學唔到野

enf

一定係anf
靚gpa+不斷練presentation skills

有冇a&f嘅收到interview通知

有

A&F啦，networking都有用好多

我冇

我同你同分都冇

其實a&f同e&f係咪一定有interview...定係睇分

畢業咗十年嘅師兄路過

6月既事
好似睇學校
無計小弟讀果間都算名校
不過過多幾年應該唔係

哦 我以為講緊放榜之後有interview
我放榜前冇擺a&f

HKU business = a&f
完

E&f你唔係大陸人基本上唔會靚grade, 計數計到你傻

其實HKU相對CU, Ust已經算少啲數